Розробити АПІ для сайту із однією сторінкою, де буде можливість побачити дані про всіх користувачів, а також буде можливість додавати нових користувачів та змінювати або “видаляти” дані існуючих. Змінювати можна тільки “свої” дані або “суперадміну” будь кого.
Дані користувача
Імя
Призвище
Про себе
Email
Password
Вимоги:
-permissions type task
- hash password
-sign-up and sign-in  methods for user
- Використати фреймворк на вибір (django, flask)
Юніт тетсти не обов“язково але дають + в карму.